$398 兩隻2TB USB3.1手指

感覺伏味甚儂，有冇勇士做過白老鼠？

伏啦

立即購買

搭單問有冇邊隻>1TB手指好用？

CASH ON DELIVERY，可以即場試下

屌，最近喺連登見到好多呢啲廣告，上網一check好明顯係呃人，但又得report佢